如果你中左六合彩會唔會番工?

當你人工由而家做到退休有3~4皮一個月，當你宜家30歲，有成30年要做埋，咁假設你中左一個3千萬6合彩，咁你仲番唔番工?

當平均一個月有35k,30年工作所得金錢係:
35x12x30=12,600,000,即1千2百60萬。
中左一個3千萬六合彩已經完全cover晒有突，可以隨意做自己想做既野。

正評:繼續番工
負評:即刻Quit

利申:無中，不過成日FF中左會點

照返工

返工日日攪事

串老細日日屌柒佢

會立即買一間屋近公司，可以就咁行返去

咁返工就唔駛再遲到，亦可以比平時瞓妟啲

當打份風流工 但都會搏升搏搵更多既錢

返工同同事吹下水

無社交會唔開心

會 買架靚車返工舒服d 又可以車埋同事老細

自已做老闆

梗係搵份近自己新屋嘅工啦
點會仲要我就份工呀
你返工返上腦呀？

揾份hea工做下

點解唔做?
撈長散想返就返想放假就放假
不過三千萬做定期都袋得多過以前份糧，又真係

梗係照返工
中意就射下波
得閒冇野做就玩下老細同事
仲可以hea住做
Why not

返去hea做

梗係返，返工有機會擴闊圈子，多機會舊錢越滾越大

日日坐的士返工唔洗遲到

買間舖位開餐廳 賣平飯
唔使交舖租 個價可以做到好平
街坊可以食我啲平飯過生活

新會然？

買三層樓收租都多撚過份糧啦
返黎把撚咩

旺區中一次6合彩都未必買到

中3千萬, 拎2千萬去買收息股
保守D當佢6厘息, 一個月已經有10萬, 夠晒用
最後緊係拎1千萬買間近公司既屋, 日日行返工唔怕遲到
OT又唔怕遲返屋企, 幾爽~

返 仲勤力左 左唔會ot

即刻唔撈，買兩層樓，一層收租一層自住

想我都好想可以中左獎
有野唔使做老細又吹我唔脹
日日等出糧冇乜野需要緊張
就係咁既樣乜都唔使撈就至理想

窮人mindset 😂

照返,人冇社交會洗好多錢,又悶
最多咪hea 下,搵人傾計

人生太多野想做未有時間做.
一定唔返去環遊世界先. 遊完再睇下返唔返

世界咁大點解財政自由都仲要返工
想有社交都可以好多途徑架
鐘意挑戰自己咪創業囉
想打發日晨既咪做下義工上下興趣班囉
鐘意享受既咪去旅行
最好就直接去搵番自己個夢想
不過我諗大部分香港人既夢想都係有工返

會創業 一係為左搵更多既錢 一係為左興趣/改變某D野

返多陣先

唔會 唔洗做先係人生終極目標

買2層樓收租，一層自住，然後自己搵份15k既工，都夠啦，當1千萬既樓租到20k..20k x2 +15k=55k，夠你衣食無休啦

中六合彩仲返工？傻左呀？

番下pt

自己會買股票同樓收租 保障家人生活
但一定唔會淨係靠依份收入過世
你試諗下每日起身冇目標冇野做 淨係睇個市 幾辛苦
但亦唔會打份9-6既hea工 因為晒時間
時間=金錢 你有錢果陣更加需要時間
我會嘗試下自己未做過既野
例如長途旅行 義工團（好似果d海龜海豚保育計劃）
然後可能會去教水潛水/滑雪 去開間民宿餐廳招待旅客

巴打押哂韻都冇人睇得出，連嗰負皮都冇

話繼續返工果d人真係柒撚到
三千萬收息都多過份糧啦
坐係屋企都已經錢搵錢
仲話返工賺多d錢果d到底有幾撚窮

不了 !

想我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做老細又吹我唔漲
日日等出糧冇麼野需要緊張
就系咁個樣乜都唔使撈就至理想

想我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做老細又吹我唔漲
日日等出糧冇麼野需要緊張
就系咁個樣 乜都唔使撈就至理想

今朝嘜大眼成日就無所事事
唔聽收音機尋晚又打爆左個電視
唔著衫四圍走三點幾至起身
落樓頭髮就一舊舊著件老西又要折袖

有事搵我呢就完全唔知
說話講野呢就語無倫次
等我話你知我話知你
明知故問我系乜都唔歇z

我幻想日日就乜都唔使想
坐埋街邊睇D來來去去
男男女女離離合合散散聚聚
想要自由唔要一切負累

我要我要每個人開開心心
痛痛快快尋開心
偏偏又要醒返返到呢個世界
聽朝又要返工同時間鬥快

想我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做老細又吹我唔漲
日日等出糧冇乜野需要緊張
就系咁個樣乜都唔使撈就至理想

我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做老細又吹我唔漲
日日等出糧冇乜野需要緊張
就系咁個樣乜都唔使撈就至理想

哎呀呀系人系鬼涯騾仔無曬計
如果可以停低 獻世都無所謂
可以俾我有一次無事出返去都市
但繫個現實就系唔到你想

無話你想就想又邊有半斤八兩
三番它萱w系三心兩意
又或系一心一意搵出個意義
做人唔容易每個人有一個故事
返到呢個城市咪又系得個做字

想我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做老細又吹我唔漲
日日等出糧冇乜野需要緊張
就系咁樣乜都唔使撈就至理想

我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做老細又吹我唔漲
日日等出糧冇乜野需要緊張
就系咁個樣乜都唔使撈就至理想

得800萬好難唔洗番

諗法一樣，開間夜喵的糖水鋪+咖啡店，識下人HEA下咁過日子。

五千萬樓下會
如果真係要保障晒身邊人生活
四大長老，老婆 仔女x2
當現時物價一年一個人用十萬
咁一年淨支出都80萬
當我放匯豐收息最少都要千六萬股票
而且股票可升可跌，起碼買個double即係三千二百萬先夠
淨低果d淨低千六萬買間好d嘅屋都八百到一千萬
淨低50萬流動現金，其餘放大藍籌真係for資產增值而唔係cover支出

無結婚應該轉pt食mk妹

00後？

中六合彩打政府工先係無敵

移民

唔做長工，返pt試下唔同職業

系你老母臭閪，死返5p啦
仆街冚家產，你老豆生花柳啊
你全家長命百歲百病纏身添啊

如果係hea工就照番，
唔係就轉工
最好係一星期番幾日個種，
時間拎黎照顧屋企人+寵物
學下野

一定照返，到時返到工日日屌鳩腦細

即刻瘋狂課金抽角

中一千萬已經可以退休
三千萬賠錢即辭

求鳩奇返

做返自己鐘意做既野，唔再睇人工幾多

三四皮就會繼續做，一兩皮就唔會了

返一定返

不過好hea咁返

你估個個都好似你咁返緊份閪工咩

睇咩工啦

返開舒服就繼續返
大壓力既就唔撚返

辭左份full time
揾份part time/炒散識下妹妹仔

錢搵錢，然後去移民、進修同識下其他文化圈子嘅人

日日搭的士返工

有筆咁既錢 基本上都唔愁生活啦
買兩三個單位收租 買藍籌收息 都夠做
梗係做自己想做既野
去旅行 為興趣學語言 做GYM
再唔係賣樓 做老細又得 有本輸得起 易做好多

香港人真係奴性好重

6厘叫保守 不過你諗法係岩
收下息仲開心

唔做, 即刻移民

梗係quit 啦
我有錢仲用我既人生同時間黎成就人地既事業同公司?

hea做，等炒搵下份無限loop

一定會打風流工
仲要唔比同事上司知我有錢
一畀人串就殺佢一個措手不及

已你老母

返pt

辭職讀自己有興趣嘅嘢再轉行，無經濟負擔可以做自己有興街嘅工

立即進入鳩hea模式

FF得中六合彩就FF得多啲啦 3000萬搞完投資移民都冇乜幾多淨

一千萬買樓自住
一千萬5仔 五厘息一個月都四皮
一千萬買多層樓 劏又好就咁放租又好 又多兩三皮
仲嫌唔夠使/太悶先返下hea工
剩返少少買下自己野
都夠享受啦

照返工 中意就射波 悶起黎返下其他工種

到時去做M記食下d岩岩出黎做野既MK妹
如果d經理靚d就食埋經理

番頹工 老閪都唔同人講 揾到個肯同我捱窮既女仔 再俾驚喜佢

如果

3000萬做到d乜
買架車買隻錶都冇

3千萬一定唔返

仲返工真係傻撚左

中左我一定唔再做full time
搵份part time，一星期返幾日
hea下算

風流工又搏升

轉Part time

好多話返工係貢獻社會係大話嚟

會
拎D錢買公司附近既單位
可以訓耐少少 唔驚遲到

做到公司執笠都得

俾個建議大家. 曾經教會有一個中過兩次六合彩既人黍同我地做分享.
搵黍當時個記錄同大家分享.

第一次中, 咩都唔諗即時辭工去環遊世界. 遊到心都累先返香港.
之後就搬大屋買靚車, 然後就終日無所事事, 一早起身吃早餐,上網打機, 出街玩. 仲有最重要係成日都係道諗梗點洗錢.

當時我好多老友~~有錢既朋友佢同你一齊洗, 買隻30萬既錶, 食1萬一餐飯.
而無錢既就成日想搵你夾份做生意. 或者借錢. 總之我日日都有約好唔得閒.

我其實原本計好晒,一個月用幾多錢, 不過唔知點解月月都超額.
好多時唔用又唔得. D野好想買, 唔買第時無.好似限量版,古董之類.
而且有時朋友買, 你又唔買會好無面架.
幾年後發現原來已經洗左好多錢. 唔再去搵錢一定唔掂. 加上脾氣俾份身家養大左,根本唔可能去打份工. 於是就創業開餐廳. 請人返黍做. 愈做愈蝕. 租金太甘,個廚又控制唔到.最終損手離場.

但係為左生活都要搵錢, 唔係填唔返個氹(蝕左既). 開返老本行髮型屋再同幾個人夾. 諗住無死啦. 最多咪自己落手落腳做. 點知一開無幾耐個別股東就炒野,要退股又要夾錢買返佢地個份.
正當你諗住自己一手一腳做落去既時候, 個退股股東係街尾又開一間頂爛市,加上當時QB單剪興起. 生意愈來愈差, 最終都係要執.
今次唔止蝕甘簡單. 值頭要爭街數. 本來我好風光,到爭數都好難接受.
雖然爭唔算多, 不過要賣甘D資產去還債. 最重要既係,我都要食飯.要養家甘點呢?
好一段時間好低落,然後都係去打返工. 無辦法要面對現實. 個女都要轉返普通學校.

甘根住我又中第二次, 因為我係一直都無放棄買六合彩既. 由我中第一次之後,我都仲一直買. 而且當中係有研究甘買,不過係呢道唔講啦.

第二次我又中, 我唔會再犯以前既錯誤. 我同樣都係PLAN好既. 不過我唔會再亂洗錢.
中左六合彩其實係好難唔亂洗錢既, 因為時間愈耐,你人既耐力就愈細, 洗就愈大. 身邊D老鼠一定聞到你暴發果陣味,大把人會搵你.
我留左幾百萬係用黍瘋狂既. 想點洗就點洗. 其他我擺左入銀行做2年定期.
好多人會問, 點解唔投資? 回報好過定期?? 當你有甘大舊錢既時候, 樣樣你都想投資.
又想搞生意.好似好多機會就係等你去攞佢甘. 但係其實你睇唔清? 因為你無時間. 你揸住d錢唔掉出去好似唔得甘既. 你會好急. 見到都ok就馬上掉錢入去,反正又唔多.分散投資. 點知掉下掉下就無晒. 而且個個項目都蝕. 因為你根本無睇清楚,而且果班老鼠其實係呃梗你.

我做2年定期,即係2年時間先會解禁. 我可以有半年時間冷靜自己. 再用1年半去睇下有咩項目係真係值得投資? 1年半既時間基本你已經可以完全了解一個項目到底有幾大風險. 同時班老鼠通常都唔會等你甘耐. 佢會以為你無錢. 老鼠走晒你先可以真真正正去了解咩可以投資.

目前我暫時有自己既投資公司, 重心係我喜歡既業務上面. 營運暫時都可以. 對比份獎,我而家係增長既. 你或者會問甘我依家唔驚老鼠啦? 當你有2年時間沉殿,你會由對財富無所適從,變成知道點樣掌控.

保守6厘，中學畢業未

連登屌5p字會食負皮

買幾層樓 收租都收死你

緊係返 以勝利者既姿態

唔駛返工買旺區托咩
買兩層樓放租
留少少錢去台灣／其他地方買間大屋住

買兩層樓，一層自住，一層放出去收租
再買多個舖位開間bar，得閑叫啲朋友落嚟飲吓嘢 9up吓

你平時揸開啲咩車，戴開啲咩錶

中左我會去返半年旅行先 其他返來再算

我會買樓自住加收租
每月收嘅租拎部分買股票
每日主要做gym 打機
打機就玩埋直播 去旅行都會拍片
會慢功岀細貨咁剪
因為大把錢 唔洗靠點擊廣告賺
純為興趣做自己喜歡做嘅事
你睇有捐會感恩唔會強求

如果每日都係gym加打機
間唔中去下旅行 日日都唔會悶

收租啦仲返工?

瞓啦，如果

會 但過一排先走
唔可以俾人知你中咗

會,打自己工

照返

辭左而家呢份 搵份pt hea做
咁至係人生

我覺得無抵觸 我hea下認真下都可以搏到上面任何原因而升到 升左又繼續hea下認真下咁

翻工真係on9，人生咁多野可以做，世界咁大，有錢仲係到浪費人生打工

腥會然😂😂好撚好笑

睇哩個post真係睇到香港人點比社會扭曲曬價值觀 真係個個人都只係諗住買樓收租 無乜目標

一定係搞下小生意請兩個人幫下手 輕鬆

聽日準時返工啦

可唔可以香港買樓收租+移民台灣

其實買樓收租都係一啲投資
希望可以錢滾錢 末來有個保障
唔會咁易 轉個頭就敗哂

外國大把例子
中頭獎之後就揮霍無度
最後又訓街乞食

會quit玩曬自己想玩嘅野 開始悶先打份風流工

學歷唔重要 我欣賞佢中咗六合彩都OT
獅子山精神

三千萬唔可以洗好耐
緊係份冇事繼續返

岩呀

最愛返工

中多過二萬都已經唔番
摺都唔交， 仲講咩好頭好尾

香港真係多奴隸獸

仲返工?

錢搵錢啦 仲要咁多本 玩低風險 唔大洗都夠生活

返工=時間換錢 仲要係最慢既搵錢方法

講真經濟上無需要擔心
成個人生已經順利好多
可以更加專注工作

緊係返工啦，返去拎封辭職信掉比腦細先走

巴打平時一個月洗6萬幾蚊？

我舊錢唔郁佢慢慢摵都夠食幾世
風流工係為咗俾自己每個月洗晒份糧

會
我老豆頭七果晚 阿媽買左張電腦飛
第二朝訓醒馬會打黎話佢中左頭獎 大約三千萬
佢登記完之後同我講左句 聽日我繼續返工你繼續返學 但係以後大家唔駛再為錢煩惱

利申：中左幾年到今日都仲住係公屋 超左資產就黎俾屋房署趕走

講漏左 老母係做普通清潔工